[尋人]今朝係深水埗比我點錯路果位妹妹

對唔住, 果刻比你既笑容溶化左, 腦短路
如果你見到呢個post 請pm 我

頂你唔怪得行極都去唔到

多謝樓主點佢入我間房
學生妹真好

唔好搞人啦

搞到我行左去果d地盤度 屌你

頂 諗住揾毒撚問路最安全
點知少少事都做唔好

唉 好L熱

我影左你相